仆街，星期日10號風球，馬會跑唔跑馬架？

我有哂心水，中硬架咁即係點樣？

姐係你廢

快d落馬會同職員講 問佢地有冇得輸一半當打和 明益馬會

買唔到果啲一定中撚硬

變哂飛馬

廢撚得過你

馬會收哂啦巴打

我有幾條實中pay Q架，見財化水

舞照跳 馬照跑 雞照叫

向上跑二千米

無乜可能噃，但馬會未公報

變天水圍飛馬

馬唔跑，會飛

你準時入場先

我睇住電視賭架

馬會重未話取消

仆街，馬會話取消明日賽事

五毛樓主前名未來撚阿廢